{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484247?place[place_type]=GID&place[gid]=2484247&place[latitude]=34.8014480924&place[longitude]=128.0512687765&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 네이비하우스 펜션"
    },
    "text": "ドイツ村に位置するペンションは車で3分の距離に位置しており、近くに海水浴場もあります。 注意すべき点は2泊以上のみ予約可能な期間であり、入室は15:00に可能で退室は11:00です。 バーベキューは炭とグリルを利用でき、共同や個別バーベキューが可能です。 追加料金が発生し、当日現地にて決済いたします。 幼児を含む最大人数の超過は不可能であり、追加料金が発生します。 無料Wi-Fiの利用が可能で、ペットは入室できません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合にはペンション管理人と相談する必要があり、追加料金は当日現地にて決済されます。 ペットは許可されている店舗でのみ入室可能で、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先予約が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室情報は2号カップルルームは基準2名で最大2名、1号家族ルームは基準4名で最大4名までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ドイツ村に位置しており、車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "近くには海水浴場もあります。"
        },
        {
            "question": "何泊以上の予約が可能ですか？",
            "answer": "2泊以上のみ予約可能な期間です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルを利用でき、共同や個別バーベキューが可能です。追加料金が発生し、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。ただし、許可されている店舗でのみ入室可能で、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合にはペンション管理人と相談する必要があり、追加料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先予約が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのくらいの人数まで利用できますか？",
            "answer": "2号カップルルームは基準2名で最大2名、1号家族ルームは基準4名で最大4名まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 473
    }
}